華為指FedEx將寄往華為中國地址的包裹轉運至美國

到底係唔小心定特登定真係物流需要
好似睇連續劇咁

09:06 據外電引述華為方面指，聯邦快遞將從日本寄往華為中國地址的兩個包裹轉運至美國，並試圖轉運另外兩個由越南寄往華為其他亞洲辦公室的包裹，其行為均未取得華為授權。華為表示正重新審視與聯邦快遞的關係。

華為向外電提供了聯邦快遞包裹追蹤記錄的圖片，但...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

又要用又要屌

轉運/失誤姐

使命必達

痴撚線，第一次聽寄嘢喺其他國家轉寄要個客授權

華為反擊戰

寄錯姐

點解唔用淘寶同四方

咁多後門呀啦，我仲多過你呀

唔怕啦，90日後連件都唔幫你送架啦

經美國轉返中國咋喎，件野最後交到收件人手上，邊有送到第度？

如果係送遞期限之內到，件野兜十圈你都吹佢唔漲

無野搵野黎講

屌你老母啦on99

轉運路線係間運輸自己嘅安排
佢如果能夠係限期前送到嘅話, 莫講兜地球幾圈, 走入地心再出翻黎都仲得啦

係唔係去咗阿拉斯加轉機

Fedex自己都講左係“失誤”仲有人死撐
至於係唔係失誤你話呢？
同時寄錯越南同日本既件

呢個post好多連登仔因為仇視華為連基本分析力都冇晒

講係“失誤”只係公關手段 , 故意send 去美國但又俾你 tracking 得到 , 引你嘈兩嘈最後斷絕生意來往

美國又比人周到

鬼叫你有順豐唔用咩